[emoji撚入］你填得晒，我直播含撚加比你用emoji

請你搵個相同嘅emoji代替高登表情符號

少一個都唔撚得 要全部符合意思
如果唔係

死返去你個臭閪高登啦柒頭

Emoji撚驚到縮返入自己老母個臭閪度 ?

笑撚死人 可憐蟲 唔係好口響架咩

為左睇樓豬含撚，請各路高手巴打接力

🙂
👼

🙄
😞
😢
😉
😡
😈
😁
😮

😙
❓😦❓
🤘😎🤘
😦>🙄
😏
😍

🐤

😂
😉👍🏿
🙂🍻🙂
🔫😟
👋
😴

🙇🏻
❓🙁❓

🤓📸
🔥😡🔥

😎
🖕🏿😕🖕🏿

💥💫🔫😡
😡👎🏿
☺️👍🏿

你條柒頭都on99
啲logic錯撚到離晒罩

人地一個icon已經好清楚表達到
你就要禁幾個icon出黎

幾時有人話要用emoji取代高登icon？

應該係我俾啲emoji你
唔該你同我用啲高登icon試下表達晒佢

睇下高登icon係咪真係咁全能

兩樣野性質都唔同冇可能一個icon代替到
都係想睇含撚啫

On9仔呢度係反emoji呀
唔係要人話返俾你聽高登icon有幾全能呀
有幾全能自己用眼睇啦傻鳩

🇦🇩🇦🇺🇦🇸🇦🇺🇧🇦🇦🇮🇦🇩🇧🇪🇦🇹🇦🇱🇦🇿
請用高登icon取代之

真係啋你班自命清高嘅柒頭都多嚿魚

真係啋你班自命清高又冇point嘅柒頭都多鳩餘

咁撚叻你個point又係邊呀
睇過

乜撚野logic

好明顯Emoji 就係表達到啲高登icon原先表達唔到嘅嘢
俾咗咁多例子你都唔撚明

真係人蠢冇藥醫

咁撚中意用emoji死返5p啦
Emoji根本同呢度唔撚夾
咁你咪用高登icon既然高登icon表達唔到
Emoji傻鳩整臭哂Lihk

明明admin比用
你憑咩唔比人用

Btw Goodest logic ever

Emoji都變5P 你唔好笑大人個口啦
兩樣都唔用唔得咩？
我係你見自己咁撚柒就搵窿捐喇 仲死撐

Emoji可以表達既野多左點解要反
好用既野點解要反
唔見樓豬你反lihkg?